癲狗日報：現時黃大仙既警察係水警

記者：警察背部寫有MAR字樣，代表係水警

係咪已經冇晒人用

Live緊，記者話見到件衫寫住MAR

會唔會係是但拎啲頭盔用

水鬼升 城隍？

就係費事比你查更表

水警好揪得嫁

交警就話者

唔出奇 之前油塘都有水警

就算唔係唔夠人
都係唔夠衫

水警六月已經出咗嚟，不過啲人唔知咁解
利申：朋友個男朋友係水警

又call水警

馬鞍山狗屋依家畀人圍緊，完全冇狗隻出現

水警係有調人出來

打記者係東九個邊人

燒嗰下先勁

新玩法係去狗宿舍

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

更正，唔係衫，係頭盔背面既編號
唔好意思

其實佢亂派人好撚危險，成班唔知有冇收過防暴訓練，亂鳩咁打人